胡錫進痴鳩咗線？

其實佢又唔係官媒，係人都知中國無官員敢出聲話開美國同台灣波，得啲退休廢老將軍出聲，點解佢咁夠薑話開美國波？
中國係咪無人敢郁鳩佢？

官方、軍方唔夠膽講咪叫胡錫進講。
到時真係講出禍，就可以話胡錫進唔代表官方立場。如果無事，就講得再兇狠啲。

胡錫進咪又係官囉

冇出事就繼續威
出咗事就變condom

中共養隻狗又唔係官方機構 吠完又無責任 又可以比小紅粉打J

獨裁政府養既走狗咪就係咁

佢都唔算客官媒？

人民日報旗下環球時報總編輯喎

不過條友講野係比較冇代表性

胡錫進：無人講咪我講咯𨳒你老母

你以為真係有言論自由？
對支共黎講出事咪可以割席唔洗上身

中國全部媒體都係官媒黨媒

有咩事可以割席 外交部嗰啲講完就係代表政府 割唔到

OP火星返黎，定詐唔知蚑共咁多年呢D那渣敢做唔敢認門口狗招數？？

佢負責吠 隻狗吠得幾大聲都好 都係等主人出手

中國邊份報紙唔係官媒？

環球時報算唔算係官媒嚟？係嘅話即係宣戰？

養隻狗你都希望佢吠人保護自己，萬一隻狗真係咬到人，都係人道毁滅隻狗姐

即係同閪門梓呀 何君堯果d一撚樣囉
出黎鳩up 有咩事就俾人割

因為依家係人都知胡刁盤日日負責9up
唔會有人認真理

無人話你知？佢食左雜大人個親生女，係雜總女婿

佢係習近平個人傳聲筒 講習近平唔方便講既說話

佢講得出黎既野緊係有中宣部指示
佢只係台面上唔係官員姐，實際⋯

早俾就大陸人笑佢胡公公 做太監

佢半官方傳媒，咪用嚟放下風講下d枱面上唔可以正式講嘅嘢

加速師

想問下，佢幾時正常過

水軍總司令

佢係官媒

鬼黎

佢個位屬於咩正部級
等於咩局長果啲
點唔係官媒
佢自己就係官

你覺得佢講呢啲唔洗人批准

佢有正常過？

正解

中聯辦果堆咪又係 明明係出版社 改個名就當咗係官方機構
出事之後就割話唔撚係喎
淡化之後又出返黎

正廳級
姐係同華春瑩同級

環球膠報係官媒來

中共成日用d非官媒講d激野
其實一樣係佢地心聲

樓主真係唔撚識野
胡生係中央喉舌
外界既非官方既黨舌

係官方機構嚟

啲狗吠 就梗㗎啦
問題係佢主人拉住佢 惡得啲咩出樣
講就凶狠 做就碌撚

佢鳩叫你就信？
佢鳩叫畀D小粉紅聽等佢地開心一下咋

呢種人扇動戰爭。
Twitter會唔會ban佢

佢點會有個人意見，樓主係咪傻咗

佢就係中國喉舌負責放風但佢身份係傳媒所以出左事都唔會入到北京

兩報一刊都未講野
急咩

支共喜歡用漁船當炮艇

呢個就係佢個角色嚟

好似識得miss pun

佢幾撚時有正常過？

連登仔都可以代美國佬話開支那波啦
Up姐嘛邊個唔識

主要比啲小粉紅打飛機 呃下啲無知市民
上唔到大台

撚有外國佬理支那媒體講乜咩
係連登仔先咁上心

安撫小粉紅啫

門口「狗公」能

官方就係想借佢把口岀飛機文俾支拿人打丁
官方唔講得唯有揾條友講

所有黨媒官媒作用都係咁
放風試下反應
出事就割蓆
人民日報 環球時報 hk01 文匯大公

佢之前都比d留言串，係咁話美國，跟住d網民話點解你知道外國咁多消息而d網民就係牆內完全睇唔到

呢啲係胡錫進（人稱胡叼盤）嘅存在意義。佢需要去猜測佢主人，即係黨中央嘅諗法，做一啲主人唔方便去做嘅嘢，講一啲主人唔方便講嘅說話。主人看似拋出一個飛碟，實際係同時間東一隻西一隻飛碟，要接得返兩隻飛碟，就係胡叼盤。

呢啲野唔係呢個跳樑小丑講邊個講？

中國得官媒

只會係隻狗吠, 幾時見主人做呢d 下欄野

Match嗎？？？

打飛機用

想知twitter幾時封佢

你講就柒架喇

Twitter搵左隻蚑西入董事局，等睇Cashout控股權比共都未封胡狗囉！！！

宣戰?

期寶我地可以把口仲紅過佢搵食

根本環時就係支那人民嘅porn hub

匪其中一把臭口

其實喺獨裁體制當中，大報實際上冇可能唔係官媒

要隻狗吠姐 根本無人理佢吠咩